劃時代經典科幻動畫亞基拉下個月上畫

但唔知香港上既係咪 4k 版本呢？

大友克洋的劃時代漫畫成就劃時代動畫片，當年日本公映墟陷程度，比美《星球大戰》，動畫迷選十大百大，每次都躋身前列。1988年東京離奇大爆炸，2019年新東京都人心莽撞，法紀蕩搖，飆車少年黨遇上秘密警察捉拿埃斯帕 Akira，當年災難背後的陰謀陸續顯現，悲情少年也成為預言中危機的本身。動作及科技視覺走在最前，但亦緊密呼應科幻傳統，延伸自己的《Fireball》，也向橫山光輝的《鐵人28號》挪用角色盡情致敬，美術視覺遙呼費列茲朗的《大都會》，它自為典範後，又繼續影響《22世紀殺人網路》、《新世紀福音戰士》《潛行兇間》、《蝙蝠俠—黑夜之神》等。

預言東京奧運

入唔入戲院睇好 一邊中癈炎一邊睇

吹緊風關戲院,睇來唔洗去

呢幕飛車真係好撚經典，加埋藝能山城組既配樂，當時呢隻soundtracks 試機必備。

我已經download 咗25週年版，啱啱又訂咗4K+BD日本版

2021可以上多次

我都拎埋soundtrack

不會送到香港

鐵雄

但點都係向戲院睇會再震撼 d。

可能冇得睇

神作

重映咋呀嘛？唔係新野？

又買左飛了

日版bd有冇中文字幕？